除左藍領工，香港有咩工唔飽和?

利申先，學生，冇咩社會經驗

我覺得好多勞力工都唔夠人，但仲係出好低人工請人。而叫做好少少既工就話飽和，成日炒人

無

Teller

醫生

睇樓主都係覺得所謂「好」少少既工都白領歎冷氣果d工
不過個現實你無專業資格既「好」工都係廢工易被取代既
所以個人工先會keep住低
藍領辛苦工好多都係專業野
姑勿論佢個行業前景係如何，但有技術性質就一定唔易取代
如果樓主執拗於「好唔好做」既問題上面，
咁我都可以好肯定話你聽，好做又高人工係講際遇，
十居其九都係好做就低人工，唔好做多數高人工，睇你點取捨，
希望樓主行少d冤枉路

其他中資有exp.點止，但做成世？